禽晚睇完日本嗰場波真係好震撼，而家都未平復！

十幾年都未睇咁震撼嘅波，日本真係好勁，如果換個好d嘅領隊同龍門，今界世界盃冠軍應該係一一日本！